# Лабораторная работа №7
## Выполнил: Болкунов Владимир, ПИбд-21

### Основная информация:
* Программа представляет из себя консольное приложение, написанное на Java.
* Запуск программы производится через IDEA.
* Инструкция по работе:
	* Ввести путь к входному файлу с программой на паскале
	* Ввести путь к выходному файлу для программы на FASM
	* Готово!

### Ссылка на ролик (консоль опять не смогла записаться): https://drive.google.com/file/d/1v3T1isXQooq3fZRFiRPWruhO8B687ss-/view?usp=sharing
